[放條中路比猛狗行啦] 車路士球迷開季討論區

Hawk Youtube Channel:

伊狗

提子件作客幾靚

競猜般狗打國家隊會唔會搏照12碼

豬sir

出rabiot

卡拉斯高

又逼害豬sir

法國中場無咩創造力

豬蛇變咗東方昇

豬sir sm鏝中堅

Diaz去鏝都成隻狗樣咁撚樣

Sarr跟pepe學到野就正

飯+pakho一齊come

占皇登基了

Reece?

好得意

Phillips + pakho

早晨！

Rice x Mount

熱火收皮lu

上場Butler都搏到盡

奶共占仲要消費Kobe

冇追開NBA 點解湖人今年打到入final
唔係年年都沉淪咩

入左AD 同埋一啲3D球員

贏到兩場算係咁
睇完第一場以為橫掃

仲以為帶新人上位 點知變咗抱團

Ball Ingram

勇狗點解咁早收皮

Curry Klay大傷 要用一堆Gleague上黎既人

有牙奶緊係組隊爭冠啦
講YC真係曬氣

又話成隊球星

贏左冇提過Kobe

其實之前除左正選之外 後備深度都唔係好夠 上年仲要唔夠錢留Iggy 而Draymond Green係要配球星先發揮到作用 所以搞到無哂人用

撚sir係咁用MM 搞到佢ig比人話係撚sir個仔

費事俾人屌消費kobe掛

咁你真係無睇好耐喎，一粒星走左，兩粒星重傷，無左三粒星邊隊波都要收皮啦下話

kdb 傳波超越哂全盛法比未

係上年勇狗唔係已經傷主力咩
今年只係見到熱火過關斬將

去到總決賽先傷

我都想話佢新james miler

如果用playoffs 同2018wc比

克羅=熱火 法國=湖

每個教練都對MM讚不絕口唔係咁簡單

林伯：11個猛可以歐聯

咁克羅果陣條線易好多
東岸起馬都有鹿龍塞

認真速龍塞記熱火三隊實力好接近 每一隊都有機會入總決賽

猛狗

賽前東岸一定係公鹿一支獨秀
只係熱火真係剋住
塞龍就真係差唔多

其實無諗過熱火會行到咁遠，jb雖然打法比較old school，但都係攻防一體既球星，不過隊波其他人經驗同實力都真係差d

同湖無得比啦
有幾個都係大舞台打左好多年
經驗都贏曬

摩daddy：11個AZP可以歐聯

Keita都中招
利物浦=病毒源頭

討論玩具請移玉步去nba post

佢一隊有幾多人中招

MM依類型不嬲都受教練歡迎，夠爛打有遠射

Ock2.0

Ock傳波唔會炮彈
變爛打係比Daddy改造完既事

Oscar同mm一樣既就係攻中位唔夠人勁
逼住打右邊

好期待有一日撚狗會放猛打右閘

有咩咁出奇
當年托子都打左閘

如果入左rice, 係咪可以打kai+mount 雙攻中?

kai mm雙閘

點解

聽講rice係買佢打中堅

咁死得

想睇4231雙防中

尋日rice 真係幾勁但係見親佢都係打防中

ching真係有睇琴晚?

飛鏟lkk 同福仔撞牆 幾下守轉攻都係靠佢

Btw 點解Cech自己落埸training 真係想復出？

執佢師父D屎
話晒Mendy呢單佢認晒頭，衰左佢都有壓力，靠佢師父就含得撚啦

復出頂卡巴個位

唔係話佢教 係佢自己做埋訓練

做示範或者想打好關係 再唔係就手痕

DLS復出頂卡巴啦

真心出佢好過條短手狗

落場就唔係咁講，佢係阿狗後期廢到
傳比法比狗果球，係車發生會唔屌到佢變袋底泥？

最後一場歐霸

真係痴撚線
競技水平係有分別

擺明卧底

車區公投

Phillips
飯狗

佢自己都有份奶Mendy
衰撚左以後專心做球會大使

其實鷹講得好岩，對kepa唔公平
點解kepa上年最需要人，但無人幫佢

因為佢天生唔夠高 都係打唔到手鎚

關西事咩, 搵希拉里奧條垃圾黎教
屌你老母
成班都食撚屎

kepa第一季係沙狗果班人帶住根本冇咁差
上季無論反應 / 高波 / 遠射 / 長,短傳都差過第一季

教練團根本冇可能逃避責任

呢個都真

希望比多次機會25古再趕走多次lollipop條撚屌

mount d touch 精度好高
唔係死扭爛扭先叫技術好
見人英國人就話靠爛打
個個睇身份證當睇波
唔怪得堆西班牙二等兵咁多fans

West Ham have agreed a deal worth up to £30m including add-ons to sign Brentford’s Said Benrahma. He will undergo a medical on Wednesday after international duty. (Source: @David_Ornstein)

英冠尼馬去西咸
不過30m又好似貴左d
marina應該壓到25m

kepa第一季救全隊好多次 點估到林伯黎左之後

Marina既壓到20m啦

加埋add-on先30啫

袋狗無走 其實唔需要簽翼

右閘陣

文迪遲d變黑kepa

但得1俊後備翼我覺得唔係好夠
我地2隻正選翼都玻璃

想要

後備翼都係玻璃

成隊都玻璃

佢醒
果年比人燉冬菇
即刻拉返個Hilario返黎承傳佢套理念

依家更難
有cech係到
唔會踢走師傳

同意
但撚sir想比多d空間令Mount可以sip正選

愛子深切

宦官當道

又想人做新自己
但又當佢占士米拿咁用

幾時落埋去踢閘

攝佢老母！！！

睇下幾時試埋防中 無限逼搶 簡迪既接班人

有無人覺得出嚟做嘢後最大壓力係send email？

我覺得佢咁樣做係推個契仔上斷頭台多啲

直接打電話

原來mount 著英撚10號

仲撚大壓力

話mount 爛打= 我地認定英國人爛打 =我地迷西班牙二等兵？

青訓有冇翼等上位

好明顯係求其揀整架啦 琴日1-11號都出晒

般狗屌so狗

搵工先最大壓力

我都做住搵緊工

不嬲英撚係正選1-11號

一份人工好啲 一份有興趣啲
唔知簡邊份好

咁岩嘅我都思考緊呢個問題 但我人工高啲個份都高唔到幾多 準備狗衝興趣

對你前途好d果份

波板糖教咁撚多個得個施治成到材就躝啦
當年259個龍門教練幾勁 運259落地都快返啲

後者啦
如果仲後生
一定要做啲自己覺得開心嘅事
因為裡面嘅滿足感係你用錢買唔到

以前都會咁諗

但double check 幾次同比draft 完比上面睇左先send 就會好啲

再唔係就cc埋老闆，萬一有咩事，佢都知同幫你覆

我最大壓力係send比呀頭
之前比呀頭屌過我email寫得衰
以家send親比呀頭/send街要cc呀頭都會勁大壓力check 10幾次再掙扎幾分鐘先敢send

屌個cctoy傻仔仲未比人玩爛

喺lihkg講得史高斯都係有啲問題

有時有興趣啲只係未開始做時一廂情願地自己以為

幾有興趣都好，一做落就會覺得係西工，
除非真係自己嘅Dream job嚟，
諗住成世都做果行

Kante

似fake new

都好過一開始就連少少興趣都無
咁樣番工會番到渡日如年 日日都想quit

好佩服d老一輩點解咁鐘意返工

真

法國同西班牙成日老作毒想走

上到黎都要見到返工2個字

熟能生巧

問下同事有冇templete 參考下

今日射左波

我自己會狂睇同team啲email先有時唔係個客睇唔睇得明 係啱唔啱你頭頂個幾件心水 所以睇多啲做耐左嘅同事email 實冇死

屌office勁細得幾丁友 問同事嘢=全office連埋呀頭都聽到

最近慢慢捉到路 但都係好撚淆底

依個就係重點 最怕唔知係咪真係自己興趣
做落又chur到pk 今個星期要有答案

B費南迪斯大鬧曼聯更衣室 傳不滿領隊蘇斯克查戰術

篇野係堅定流

馬爻口吾至刂

魔性澎湃

想睇比其他人同化

似堅 個post有條片係佢之前係士笨亭發脾氣

The athletic 講過

佢個樣成日恰眼訓咁
睇唔出有幾火

以為係潮文

希望獌狗永續麥龜(新史譚) 同埋普巴啲兩個咁尾機既球玉

上次R霸先屌完冰人
最憎啲仆街輸波屌隊友 講到自己冇份踢咁

咁所以要做落先知
齋幻想乜都唔會知

其實佢係咪已經俾普巴同化左

咁要分清到底係公司閪定行業閪
如果只係公司閪就唔同嘅

嗰場半場就比人換走 你覺得關唔關事
我地牙朗咪又係半場比撚蛇換走發脾氣

我覺得sob好有教波既慧根
好想佢留係獌繼續踢好既足球

獌班後防係抵屌wo

但係bruno防守真係超落力wo

獌後面班友防守又屎 前面果班又個個以為自己係球王唔洗回防 結果場場得Ddg一個喺度吊鬼

成件事最柒係佢覺得而家嘅獌係以前費蛇嗰隊獌
好心啦本身隊波都夠廢又打少個又落後3球 仲ff可以反cup

前面嗰班要回防就打唔到sob想要嗰種反擊
個戰術就係因為犧牲少2個人回防 先會解圍成功就有2件跑狗喺前面反擊咁快

要講一定係普巴同條豆腐防線問題

已經可預視般狗同vdb 過多一兩年就好似普巴咁
無哂火 等走人

屌鷹女新片......

管浩鳴： 陳同佳因為國語欠佳需要傳譯 所以不能直接申請赴台

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

又蝦毒撚

鷹女放閃

由頭閃到落尾！死MK

覺唔自2：44幅畫像，鷹有幾分似馬車

偽毒鷹 out

其實死球輸後衛多過輸龍門
體嘢都話 你唔係想叫個龍門出12碼點打手鎚

鷹囝

Enough is enough
Mks out

鷹狗又蝦毒撚

唉屌反鷹了

五線鷹=港島區霸王
搭車唔畀錢

鷹狗

曬女正仆街

負評了

Redknapp wants the 21-year-old to do that on a regular basis and believes he can replicate Belgium's captain under Gareth Southgate.

'We were purring watching some of Kevin De Bruyne's passes and he comes to find the ball.

'When we talk about Mount I want him to do that more, he can do it for us, you haven’t got to stay out on the right.'

根本經驗，做落一段時間，分分都係西工

傷害車區手足感情

Man Utd and Liverpool are leading radical proposals for the reform of English football.

Key proposals:
◼Premier League would be reduced to 18 teams
◼EFL Cup in its present form would be abolished
◼Community Shield scrapped

@Sportss3660

咁快有四個負皮

真係新林伯有redknapp睇好

我地車區迷猛ok?

收到風，鷹第一風扇Katrina傷心慾絕

邊個嚟

好心班叔父輩唔好成日吹到咁大 好大壓力

其實柏豪都幾慘
打得咁好 係國家隊都不受重用

咪臭係屌

幾時幫我地買左佢

契仔個契仔
即係契孫

兩個作用有唔同，MM打正選，柏豪做後備好d，要佢地一齊上陣，估計保守嘅修夫基未必會咁做

Some of kdb’s passes都講得出

現代版Carlos Henrique Raposo

後生版利雲

唔計猛 琴日果場出柏豪一定勁過柒頭福

MM世一

喺有迪布尼影子
mm 傳球嘅力度同迪布尼遠射D 砲彈差唔多

反鷹了

好嬲好嬲

出返ings搭假利雲仲好英撚真係好彩有猛救世界

好不留情

琴日無猛球遠射 撚有3分咩

洗唔洗咁撚甜呀屌
想退訂閱

想鷹蛇有尊嚴生活
幾閃都撳廣告睇埋佢

諗諗下 佢有女都已經好有尊嚴

食件龍蝦都餵哂咁樣
條女無手架？洗唔洗咁甜呀屌？
鷹嫂被鷹餵個樣甜到

我都想做鷹條女

今時今日仲迷鷹既人諗緊乜

鷹 我支持你地放閃

鷹巴又高又大隻又靚仔
同benson 差唔多
呢個世界咁唔公平

最尾， gay

你咁靚仔會唔會搶贏

退訂了

有排都未有廣告
要4000觀看小時

唔認同
好睇你自己抱咩心態同點樣了解自己適合啲咩

放閃可恥

Unsub了

加油
其實好鐘意睇你同鷹嫂
買件車仔波衫比鷹嫂著下

你叫車區啲毒撚情何以堪

印HAWKS

佢話車區user最鍾意你

之前個個都以為車迷係白卡友/跳舞個大叔()咁樣

依家出到嚟個個都就大mks

我係阿叔樣

證明你條女無眼光

毒撚你又點會見到佢

支持鷹仔處決毒撚

想知鷹嫂點睇老鼠

伊清

我睇完條放閃片
抑鬱症又嚴重左
睇黎今季無盃落袋
我最後應該會自殺

洗唔洗介紹心理醫生比你?

雖然我覺得無乜用

我已經睇過3個心理醫生

MK都係一擔擔

Moses去撚咗鏟雪

你仲上到水已經好叻仔

很想念他

好, 快d

Hawks幾時擺酒
果日一定早啲到

車區已死
MK當立

你係要睇精神科

酸到呢

？？？

支持火撚屌派帽

拍條車區女會員一齊踢波/的波片
有冇得諗

send錯

一人足球

屌你老母！

事前事後嘅分別
事前好多野無法預計
例如同事點工作詳情點
唔計性質有興趣久而久之都可能生厭

淨係細節上開頭做得幾開心，幾年後上司同事換人 換埋晒啲閪人，新接嘅job 嘅接頭人又變埋垃圾
咁成件事已經唔同晒

捱到幾年先奶野其實算好，想當年有份工轉到去做得幾好，點知三幾個月後老細跳糟，請咗件極品根本野都做唔到咁濟

所以我覺得呢啲細節重要過job nature本身，而呢啲野往往係超出自己預期同控制範圍內

做得越耐變數越多，遇到閪人閪事機會更大

屌你老母!

火哥

畜力

WFC

咩事

火撚屌開心到今晚唔洗訓

傳聞散班

話說美國隊新一代正選係咪已經全部有打大球會
會唔會下次WC彈起

鷹人生嬴家

我肯定佢而家瘋狂咁打緊飛機

火鳩

你咪撚on9啦

地中海都殺到女

都係得ca同reyna特別搶眼

McKennie Dest呢啲都上緊位

鷹

甩頭髮都贏曬大家，屌

好似火撚屌先係真正贏家

邊個再屈我無頭髮就屌邊個

好閃

光頭狗！

咁呢啲嘢根本行行都可能遇到
我明白你可能都有感而發
我都明
呢啲真係自己控制而又係好無奈
不過上邊啲ching 純粹都係停留喺好早嘅階段
無謂潑晒水叫佢做啲自己無咩興趣嘅嘢吖
同埋
人人際遇唔同
都一樣可能可以有好嘅工作環境

鷹女望鷹個樣好撚甜

I wish someone can look at me like that

未睇完就已經盲咗了

原來當年係有呢幕
迪馬：I won it!

帽已綠

一開就閃盲咗

越來越少姐 未到無嘅

Lampard：咪再屈我無頭髮

咪搞鷹囡啦屌

你班仆街

你講呢句

地中海側邊都有頭髮既

冇乜說服力

最面係咪個“伊”字

唔係個係字咩

自，個伊字中間長啲，咁應該唔係講伊狗喇

搭車見到有人著魯sir波衫

條友癲

魯魯

官宣片去megastore個細路黎

就走著埋呢幾次啫
就好似當年世三去皇馬前嗰陣日子我都日日著 之後就無得再著了

Mendy fit

Real?????

今季波衫來 真迷魯

mk鷹躝啦

屌，好mk，偽毒之鷹

撚狗鷹狗一齊躝

鷹可唔可以體諒下我地啲毒撚

zllm呢種單腳
fifa好難用
不過兩閘有80速都唔知幾耐無試過

Fifa 無速度已經係死罪
Ozil mata 勁難用

現實冇速度好難踢

椰子又單腳又唔快
L1三角又改廢 難用咗好多

要玩skill move扭人

原來而家係哥狗諗教唔教鏝唔係鏝諗炒唔炒哥狗屋

屌 有消息話獌狗高層準備炒蘇蛇

係英照真係少見呢種冇速度同對抗性既翼
想睇佢生唔生存到

炒完搵車起機 標準劇本

直接抄安76用占士

屌 肯定請肥普 daddy玩大左

希望獌搵柯歷利教
條友之前仲以自己無戰術而自豪

哥狗想簽TLLM

Allegri？
咩鬼野柯歷利

Squad news:

• Édouard Mendy’s muscle injury isn’t a serious one, nothing torn. Looks likely to be fit for Southampton.

• Hakim Ziyech is now back training at Cobham, plan is for him to be fully fit and available for Southampton also.

屌帥都笑

原來係扮野
印度巴睇黎又有素材整kepa gif

Full team 贏唔到 有咩借口

岩岩先復操 未夾到隊波 輸係正常

炒完 搵肥普好短期內好返 跟住咪又係仆街
到時肥普要權 Woodward唔比 記者會又屌 跟住又炒大獲

車都唔好執輸 搵返沙爹返黎咩都安樂晒

癡撚線

搵傑斯去教算啦

木狗一日唔走 一日都唔會復興

Laihing bb 正到

走完都唔會
獌狗嘴臉先係佢地輸波原因
魔性冇左4424 點踢都輸

飯真係j死我

烏煙瘴氣

屌帥有咩咁勁
蘇狗繼續教緊係最好
咁對比返宜家available 嘅教練
普帥，沙利都好過屌帥掛

屌帥教蛆好似勁過沙蛇

其實沙蛇玩控傳 係祖記第一季點都係踢得柒啲架啦 班波本身就要重新打造個體系 我覺得冇得咁計喎

屌帥揸住干地班人喺個陣嘅意甲都夠玩幾年啦

份cv 靚 攞過n個意甲
加歐聯亞軍同杯仔

歐聯沙蛇咁樣比里昂踢出局真係柒左D

Thomas Partey's father claims his son was waiting for a "bigger team" to come in for him amid interest from Juventus and Chelsea.

The Ghana international completed a £45million move to Arsenal from Atletico Madrid on deadline day after months of speculation.

And it seems Arsenal were Partey's first choice too, despite Juventus and Chelsea both being involved in this season's Champions League - something his new employers couldn't offer him.

Discussing the interest from the other two sides, the midfielder's father, Jacob Partey, told My Joy Online : "We actually weren’t disturbed by anything because we hoped a bigger team will come for Partey.

"We were aware of the [other teams that were interested]: Juventus, Chelsea and so forth. So through all of this we knew God was with us. From that minute we started to dance to ‘Party after Party

[@Mirror]

究竟個風會唔會打
一滴雨都無落
雖然有無八號都要照上堂

鷹女鐘意車邊個球員

今日又係good day

唔想獌請到肥普

安果兩個女都幾岩拍鬼片

早晨，呢度多數人唔使返工返學，搵單花邊新聞大家睇下

據DM所講，反撚伯成員又多一人：

N'Golo Kante 'wants to leave Chelsea for due to Frank Lampard tension'

睇嚟好多隊想要毒毒
日日都吹佢走

Tier 5 source，唔太信

今個轉會已經係咁吹佢走 一話買邊個既時候 就會話應該賣簡迪換錢

呢個都係法國Le Parisien 傳出嚟嘅，不過毒毒同撚伯反面同佢性格真係唔似

舟車勞頓 辛苦

Cls 咁都八號 一陣間落波又見到啲人鳩衝去搭車

大交合轉死性？

仲渣過以前一號波

朝早都唔會落啦

講到明唔會落
放全日啦

不要再說了啱啱先上完9點堂

冇分別 發明咗WFH之後
又係一個工作日

我哋取消左

我無啲咁既事
食完早餐已經返上床

有得WFH咁幸福

有部電腦就做到得晒所有野咁濟
有冇武肺都可以實行一個星期至少三日WFH
純粹係老細們要監察住你所以先要返office

愛鼠請留言

屌你老母

現正在Zoom Session中，8號風球照常，資訊科技萬歲

有無人嗰邊真係大風

我呢邊雨都無滴

WFH 真心弱智 打風都要做野

比平時大少少風不過無咩特別

前幾年吹郁垃圾桶都得3號
今日反而8號
一定有陰謀

我個度都係 風平浪靜

無野做唯有睇下J片

連控帶推既精度好高
呢d先係技術 真基本功
屈佢靠爛打9成9係玩Fifa當自己落場踢

究竟咩叫控帶推精度

西班牙人冇既野

控帶推=控完再推

精度=佢拎呢條片黎打j射出黎既精有幾濃

first touch 唔一定係控停粒波
可以控離身少少 直接加速推進
用幾多力 控去咩方向 好多職業球員一世都練唔好
mount 可以控得好順好快 對腳要好靈敏先做得到

但係james miler都有呢樣野

不過段片都睇得出佢d傳波好閪
成日hold住個波miss哂傳波時機

M狗又咪成日控得太離身畀人一嘢截到
前晚踢英撚俾人封死咁滯

精味真係好高

仲要傳到彈撚晒地

好撚大力
下下 R1 X

講呢個控帶推精度
Kai真心勁

宮清同何蛇一樣 都有啲好嶄新既詞彙

冇睇
不過控離身有時係專登 下一個動作流暢d
唔一定係so9修正

Moneyball個GM間公司比FSG合併左

呢家辭左職轉戰足球

如果痢+Moneyball 點玩

我哋追清係足球Moneyball始祖

Adama

你係咪睇錯咗追清做派清

係wo
屌

你又睇錯

驗眼啦死盲撚
光頭就哥迪奧拿
清就係派清

兩個啲傳波真係差幾級

上次邊翻工邊追post
今次邊食飯邊追post

有理由架我

英格蘭咁多年出嘅中場就好似mm咁，基本技術同意識係有，但最微細嘅footwork，或者交波嘅力度同時機總係爭少少，搞到踢攻中都變到工兵咁，難怪出咗個柏豪d人已經j到出血

其他足球強國要搵到個人技術同視野都好嘅相對較易，好似Kai個friend白蘭地都幾好，法國隊又有幾件上緊位

今次又有得慢慢鞭

再改名囉

有你老母

ching真係搞笑又睇錯

喂 今次好小事姐
咪bin啦

喂 依句好笑

就算係今年fifa揾佢帶波都好順

車區兩大笑匠:
MLB盲人風扇
一串侵侵一鑊金

呢樣野傻狗都好撚勁
但佢啲傳波都好過猛好多

有冇人好期待full team打修頓
可以睇到水銀瀉地嘅燒味進攻
到時迷撚黨又可以全面進場

Moneyball玩美式體育就得，足球我俾你計到晒又點？星你就買唔得晒，砌隊平均嘅中上實力球隊出嚟咪最多好似狼隊咁做下黑馬

唔睇名差啲以為你地傾緊何蛇啲新詞彙

之前聽體野
唔係話猁不嬲都好信大數據咩

李城馬達
追清愛將

好似仲有單不知名黑人model當左係譚狗

其實maddison grealish都有果腳

宜家足球呢個體系，數據喺買賣方面只係作為比較同價位球員嘅參考，當你買賣只需要考慮收支平衡時，本身亦冇美式運動嗰啲salary cap，資源調配彈性大咁多時，根本冇必要用Moneyball方式咁計到咁盡

果個唔撚係我
咪屈

原來馬達都黎咗睇波

馬達

痢啲人一場冇出過都可以執千幾二千萬

都係唔夠asus 小白呢類中場技術咁幼細

踢慈善賽前嘅切

我地都得
前年拜出20+20買Odoi 都係出得幾場杯仔

我覺得係關英國啲踢法問題
慣左踢硬淨波

盲人+白卡集中地

true red

respect
true red

其實 Billy Beane 既理念已經只講大數據
交易黎講mlb實在太頻繁，比NBA都多幾倍，所以足球係唔會太岩用
但人才方面講緊既係發掘幻幻
青訓系統
資源回收棄將/受傷前勁但受傷後回塘既人，再tune黎用

再黎就係點組team comp
一個球員有一個功能係非常突出，但缺點都明顯，點樣用Team comp去補足
Ex.一隻右閘落底傳中斬波勁但守波垃圾
就要右中堅同右中場係防守能力高既，用波差d都ok

前面中間要有一個制空同支點勁既，射門差都唔緊要，可以接應傳中同埋後場唔識用既時候用大腳都可以靠佢keep球權

右翼要一隻內切翼，甚至係偽翼鋒入中間拎波射做波
，完全冇爆底過人既能力都得，因為右邊本來就比隻閘爆緊，佢只要support佢打下one two反而唔使拉邊

中場可能都係執second波準，有後上，但完全冇創造力

當然我都係求其9up舉鳩例

我覺得豪門既可能係未必需要佢，我上面講既可能痢記有高普已經做到，但你話完全唔適用係足球又未必
好多球隊對自己既方針同要咩人都唔穩定，反而好多時會因為名氣而買

可能拖肥呢種球隊，如果用佢做足球總監，未使請肥安已經做到呢家咁既成績
曼聯呢種更加唔使講

Btw Billy Beana果隊其實從來都冇接近過稅線，mlb都冇set死工資帽
佢好似岩岩收購定入股左隊荷甲，唔知會不會落手搞操盤
睇下佢成唔成功囉，可能佢會柒到反艇既，但都有可能成功
唔使咁快講死既

上面嗰兩個英撚都ok，但做攻中唔可以話係outstanding，Kai小白嗰d一擺上去個攻勢即刻有效率咗，切就算罷啦

講起Kai，大家有無見到Kai係可以激活埋咸狗，仲夾過同雲狗，Kai同咸狗夾多幾場個中路攻勢應該幾好j

中場慣咗一腳長傳或者遠射，好似我車最偉大嘅球員咁

屌 鷹放閃可恥

其實唔駛講咁詳細，一嚟正如你所講，足球嘅交易頻率冇美式運動咁高。二嚟足球嘅交易就係，你睇啱個球員，直接出價，一買一賣有錢就得，但美式運動有Salary cap，本身就要喺有限制嘅資源下利益最大化，呢樣Moneyball先發揮到作用，同足球你有錢就簽得已經差好遠。Moneyball喺足球世界又係話真係冇用嘅，你如果係做selling club嘅咪可以利用呢個方法低買高賣搵錢

皇帝南巡咪全市放日假囉

原來係隻維尼暴徒阻人返工

阻撚住開市

利記算唔算Moneyball

傳林伯唔畀去婚禮 干堤想落「車」

【Now Sports】干堤因為不滿車路士拒絕放行，讓他參加朋友的婚禮，希望離隊改投皇家馬德里。
根據法國《巴黎人報》報道，干堤（N’Golo Kante）希望在今次國際賽期前，缺席車路士的操練，以參與朋友的婚禮，只是領隊林柏特不肯放人，因此爆發將帥不和。 干堤對此事非常氣憤，加上近兩季於車路士往往未能出任最擅長的防中位置，所以爭取在季後離隊。皇家馬德里向來對干堤有興趣，所以經理人正努力令轉會在未來12個月內完成。除了皇馬之外，國際米蘭主帥干地也希望把這名29歲法國國腳帶到聖西路，繼車路士後再繼前緣。 干堤正為法國征戰，先大炒烏克蘭7:1，上場則賽和葡萄牙0:0，周三歐國聯將作客克羅地亞。

最多咪唔鋸，吹到要走，咪再吹大啲！斬佢老母呀麻！

幾多歲人呀咁就走咩 你話撚狗日日捉佢出千同食霸王餐就話啫

另一邊廂
飲水ig限時見到 好勤力練波

不過佢影住個練習場 好似無人練既

不如話毒想去熱跟daddy啦

摩佬中意用高人塞中場 毒毒應該會比佢嫌矮

擺明係為左毒毒好
唔想佢去婚禮好似謝師宴毒男咁先阻佢去

暫時成件事都係得Le Parisien一個source，英國傳媒都係照譯，其實去到星期六出陣容就知道堅定流啦

又有新gif

隔離條友有冇米6？

係咪鍠狗想買毒
做乜鳩呢排咁多呢啲花邊野

有Casemiro仲要毒毒？

車區兩大偉人
鷹同九爺

價啱俾佢

好耐冇入嚟屌撚狗 屌你老母撚狗

覺唔覺車應該搵返傳奇轉牛一齊做門將教練

Reports out of France of a problem between Frank Lampard and N'Golo Kante over a wedding are, excuse my French, total bollocks. Remember, it was Lampard who granted Kante compassionate leave when he was worried about Covid. No issue between manager and player.

玻璃

成隊都玻璃人 關唔關軍醫事

隨時好似mendy咁扮野啦

He will now return to Chelsea and an update on his fitness will be provided by Frank Lampard in his customary pre-match press conference from Cobham on Friday afternoon.

有邊次國際賽係無傷人

宜家每個位都要買兩個正選
喺車踢波根本唔會無時間上場

依家英格蘭嘅正選同替補左後衛都退隊，對丹麥唔知出邊件啦

分唔清佢地真傷定扮野

Amn

成班玻璃人 full team 根本都市傳說黎
踢1場抖幾場 on99

應該唔嚴重既

上次話唔嚴重都傷左半年

幾有新意

呢d訓練點同比賽

車d球員好似係容易d喺國際賽受傷，退隊唔一定係壞事

Chilwell withdraws from the England squad after a flare up of what was thought to be a pre-existing foot injury. Became clear he wouldn't be fit for tomorrow so returned to Chelsea for assessment and treatment ahead of Saturday's game against Southampton. #CFC

Chil咪傷 條左路靠你

Inter explored a possible swap between Christian Eriksen and Jérôme Boateng in the past window. Both players were interested in a move, however Salihamidžić had other plans for Bayern's midfield and was determined to sign Roca while Hansi Flick wanted to keep Boateng [@cfbayern]
干sir真係唔老唔要

Mendy由抖幾個月吹到幾個禮拜 結果冇嘢
Chilly話唔係扮嘢都唔信啦

撚sir暗黑兵法

如果Chilly真係扮野 我係車區抽一位CHING同我共進晚餐

撚狗打比南閘：咪撚用壞我啲人屌你老母

訓練都可以傷得勁

但我唔覺得捷狗係傷得好勁

食咩先

我只係希望fullteam姐 唔係咁難啊？

我親自下廚

喺車同祖都無咁誇張

絲打？

但佢話係 “pre-exsisting” injury
姐係一早有？

之前個傷未好返哂？

因為佢識嘅球員都老哂

但佢又踢曬對水昌宮

真係好mk仔

曬草灣之恥

車區已淪陷

Welcome Emerson and Alonso

正如我上面都有講，Moneyball係指用大量數據分析，以有限制嘅資源去砌一隊利益最大化嘅波，你喺一啲有Salary cap要分配球員薪金嘅規則下咪好有用。但喺現今足球主流入面，你簽球員唔駛計人工上限同埋分配隊中薪金架嘛，你keep著有錢而且唔會犯FFP嘅你全隊三十萬週薪都冇問題嘅時候，Moneyball係冇作用

屌你老母死廢人
成班打壞廢青

靠你起mk伊底

屋企廚房幾大?

今日走的話都有機會搵理由早走

Mendy Ziyech 都係咁

搵人搞搞physio & sports medicine la

伊狗啲狗公底出哂黎

再簡單啲講，有Salary cap嘅話，你就要每一蚊人工都要計得好盡，合理分配到球員薪金，平衡到球隊唔同位置嘅實力去爭標，Moneyball模式就係其中一個方法，用大數據分析揸出每一蚊人工嘅最大效益。但係宜家主流足球隊簽人都係睇佢幫唔幫到球隊提升咋嘛，跟住你有錢買到同出到份糧嘅個球員就係你嘅，你理論上唔駛每一蚊人工都要計到盡，而你計到盡的話都唔會對你隊波有咩實則影響

自爆唔答

Liverpool有budget cap
又唔係鏝咁無限金錢
都有用既

你講到隊隊都無限金錢咁

vs修咸頓

werner
pulisic havertz ziyech
jorginho kovacic
azp zouma tsilva rjames
mendy

每次睇都好想喊

最後一場巔峰之作: yeah I think is a good bye 之後已經係西班牙飲食屆KOL

馬德里漢堡大王

聯盟無規定姐
球會都有自己嘅salary cap
同埋money ball 又唔係只係講點組隊波
大數據分析球員都係重點
連戰術本身都有調整
倒如放棄成功率低戰術
好似遠射咁都係moneyball入面

漢堡包評測師

第一次買FIFA

依家先知原來career mode 連英超賽程都唔係跟現實

等11月買FM玩好過

上季都仲跟
今季唔知點解唔跟

無電腦玩唔到

下年識玩架啦，會等佢特價先買。啲bug多到傻

今集好似咩都未搞掂就出咁，load又load得慢

何wayne哭完 又繼續出片

乞夠咪繼續拍片鳩up囉

裝ad睇 等佢食m記都冇得加大

但你砌一隊波，你冇錢嘅買到啲人返嚟都唔會真係幫到你爭冠，所以我咪講你如果係做selling club嘅話，Moneyball呢套模式咪會幫到你搵到啲可以低買高賣嘅球員，但你係想建立一隊爭冠球隊，Moneyball呢套喺主流足球世界其實唔係太work

本身數據分析唔可以話係Moneyball，因為Moneyball本身就係一套組隊理論，務求以少博大，將利益最大化

佢仲可以係youtube玩幾耐

逼害何蛇

有班傻鳩課金養佢

好彩繡咗呢件final字

定時叫人課金扮慘
每日睇2場精華 + 30分鐘錄音就䟴䟴腳收錢

呢個咪exactly點解Moneyball好難喺主流足球度行得通，因為你喺有Salary cap時，某程度上係每隊波都一樣係有咁嘅限制，呢個時候Moneyball嘅主張咪就係喺同一起跑線之下，鬥比其他隊更加善用到資源。但你宜家係你自己隊有budget啫，咁其他隊嘅budget多過你時本身佢地已經係臝在起跑線，你有一億，發揮到100%都只係一億，但人地有二億，佢發揮到六成嘅都已經有億二。當然運動就唔係純數字遊戲啦，呢樣就某程度都引申到Moneyball模式嘅弱點

出面見到

乞衣wayne
開口埋口救學生幫學生
你啲片咁低質素點引人課金呀
教壞學生就有

Diu

呃啲中學生錢

佢收得多d定鳩達收得多d?

原來救救學生就係叫中學生課金俾佢

應該假膠黎

Lan Lan

英甲

好！

我都覺似假膠

Lan！

又作文

點會單係組隊
個運動嘅玩法都因為moneyball有轉變wo
唔熟棒球
但套劇都講佢比以往重視左安打多過全疊打同犧牲打
之後籃球long2都日漸消失變左重三分
moneyball重點係講緊一套重視科學數據嘅管理wo

好掛住佢 好彩好來好去

Legend

但佢個名有icon wo
唔係做會員先會有icon嫁咩

我認知既Moneyball都係有數據分析

何蛇擺明係有班真心膠課金養佢既啦
真係唔得 神早死返出黎打工啦

佢開paetron教人點樣吸真心膠好過啦

唔洗對Maatsen有期望啦講真
分分鐘廢過艾馬狗

我記得你之前好似話佢有機會上位

要幾多後備先夠

要打包chilwell + telles先夠

telles去咗狗皮隊

一早應該要打包
同定telles講 你預打足啦 我地隊好多玻璃人

咁telles轉另一個tllm

到時佢玻璃埋一份

哥狗要

其實MLB可以話係冇Cap
以小搏大係受限於budget
同理足球都有好多球隊有限budget
而且如果佢只係可以做underdog，Fsg根本唔會追左Billy Beane咁多年。FSG隊紅襪係Payroll年年頭幾，MLB既曼城。

Moneyball做既野，其實好多selling club都做緊

同埋其實你focus moneyball理論，但我Focus既係Billy Beane呢個人

好似當年咁，大家都重視緊avg，佢已經開始重視obp+slg，姐係ops
我上面都有講，Billy Beane既魔球理論你可能覺得只係指用數據黎用最小錢組最大戰力
其實唔止
佢非常注重幻幻，農場（青訓/B隊），你如果淨係睇套戲，甚至係本書，你係會比佢地誤導左

佢果年成功用最低人工拎ws，佢既交易係重要，但有50-60%係因為佢養起左幾個重點既幻幻，而將果幾個幻幻位置上本來既舊將賣出去，用黎填其他位置（Ex.用足球黎講，我地青訓養左美隊，所以就賣走夏神，用夏神黎換左vvd同Chilly)
另一樣就係舊將買黎tune，套戲都有，呢十幾年佢都將無數個大傷既切tune到變未傷以前咁，甚至可能更勁）

因為佢買既係傷將，棄將，自己養既幻幻，未完全Proven既新星，所以人工會低

雖然足球少交易，但一樣有賣人，只係mlb係用球員換球員，但足球係球員換錢再用錢買球員，其實冇本質上既分別

至於數據佢更加多係用黎確立建隊方針，好似我上面舉既例咁，一個唔識用腳射波既中鋒，一個唔識用波既中堅，一個唔識防守既右閘，分開黎睇可能好廢，但如果係合係一隊就係另一回事

其實NBA都有豪門係用緊類似Moneyball既理論，類如5個矮仔，3分既得分期望者高，所以注重3分

所以你唔使太Focus係Moneyball理論本體，就算係果本書，都係有吹水既成份
Billy Beane最勁既就係用最客觀既角度評價一個球員，佢睇既唔係球員既帳面數據，幾射幾助，而係球員球場上既特質，放大優點，用team comp彌補缺點

就算係豪門，都唔係無限水喉，就算係，都可以買錯人
好似疤狗咁，同一個位可以連買幾個人。最後咪要借古天奴去拜仁
獌聯都係，有錢，但買既人成日撞位，一係就唔岩教練套Form
馬達係一個好球員，但你比哥狗套Form同摩狗干狗套Form，根本就唔係同一個Level黎

所以一句講哂，任何隊都唔會有哂全世界最強11人係隊，而Billy Beane就係可以根據你既Budget去執一隊最好用既戰力出黎
當然佢未係足球界證明自己，但可以觀察下咁解姐

樓上好pro
不過其實NBA moneyball唔止淨係講三分 罰球同籃底都係注重得分既位 因為係最有效率 所以Harden Doncic呢啲球員都淨係射三分同剷入籃底博犯規或者入波

YT member=/= pay床

NBA我唔熟
所以我都係隨便講

Moneyball本書同套戲大概有70%係吹大
可以咁講，以前MLB淨係帳面數據，用足球黎講就係睇你入左幾多波，助攻幾多，傳球成功率幾多，而唔會睇進階數據
你睇到套戲入面原本既球隊scout就係咁，靠「經歷」「眼光」「名氣」黎簡球員
Billy Beane係第一個會睇例如 Chance created，key pass% Take on之類，所以佢睇人根本唔睇人名，唔睇佢幾射幾助，而係單純用數據睇一個人。呢樣就係佢既數據哲學，只係佢操盤既其中一點，但因為當時棒球冇咩人有呢個觀念，所以就有人將佢放大左，尤其係套戲同本書。

但佢其實仲有好多能力，就係對佢對波黎講冇用既球員，佢絕對唔買，Even個球員本身有幾勁。
好似夏蘭特/包皮咁，好撚勁，但如果佢隊波係玩高波既，玩燒味，佢寧願簽假利雲同豬蛇，之後用Budget黎補其他位，都唔要All in 夏蘭特/包皮

咁如果佢操盤隊波好有錢，佢自然可以買利雲呢種，要射術有，制空有，支點有既球員。
因為就算係PSG，都唔會無限錢，仲有ffp。你冇可能中路利雲，左牙朗又美斯
再有錢既球隊都要資源分配

我知
但會員都要比錢先有
做假膠唔係比埋錢雨話

你咁講我終於知點解利記會比Werner既評價仲高過kai Sancho

佢根本傳銷師黎

可以完全冇料，講野不著邊際，但就立於不敗之地，吸到一班真心膠

如果清得走牙朗、艾馬狗
可能真係有機嘅

是咁的，我創立咗個(抄襲人地嘅)時裝品牌 (2)

原po好好笑

扮野

係啊，高普打開skip中場，Kai係痢記最多就係做廢明奴既位置
但佢用低幾倍既價值就可以有廢明奴，而Kai係痢同時都會比戰術限制到只發揮到30%，仲未計佢做唔到逼搶同對抗
如果Kai係比哥狗用，安76用又係另一回事

所以先話操盤果個人要有一個穩定既買人方針，而唔係見幾個跑出就買

mendy受傷

算吧啦
以撚狗咁既性格, 青年軍有d料既佢都夠膽拎出黎用
朗狗/艾馬狗踢到咁都冇諗住用青訓就知咩料

又可以睇Kepa

九爺又有新題材

佢扮野

佢喺後備都有題材

後備先係最好嘅素材

我估mendy就算扎住,只要真係踢到都會要mendy照上
撚狗咁撚憎kepa

我覺得呢家Kpea應該至少排先過卡巴叔既

一陣Mendy小傷變大傷仲大獲

你知我知大家都知
但係撚狗真係好垃圾
之前最後一場都唔忍, 對西布朗用卡巴尼路
結果大大巴打埋落佢度

估到啦

車大部分都叫提早返，所以full Team

係咪有人要找數請食飯

呢個星期
諗起行雲流水嘅組織去邊線
進攻水銀瀉地咁燒味

咁樣除左MM應該冇人會受國際賽影響啦

咸狗後備都難爭

我最鍾意食住家飯

世上無免費午餐 但係有免費既晚餐

有椰子燒味會高質好多既

睇條退出片啲數據，何蛇youtube會員起碼有100個人以上 每人每個月25蚊
youtube抽返3成 半個月已經千3蚊
仲有何蛇啲片開頭同中間啲廣告無哂 淨係計買咗youtube premium撳入嚟嘅觀眾
有個古惑位係佢無公佈9月前收入數據 淨係Sell自己好慘少咗好多收入 但無比較少咗幾多

講左又係學mendy扮曬野啦
Chilly國家隊左閘冇對手 訓係到都正選架啦

免費嘅最貴

C朗中左

懷疑係gay巴引人上佢屋企

係時候比個教訓伊狗

話口未完
DQ香港啊嗱

我都係咁諗

開始覺得佢係扮 邊有MK會24小時mon住連登

咩DQ香港？

雖然蛆狗抵死
但以c朗既痴線體能 應該幾日後就好番無事

球迷會

佢成日消失架

之前唔係中過咩

喔
講緊祖狗

其實意甲好似不嬲奶共

支那都好多意甲迷

應該無 不過佢實好快好返

可能上到去食番佢轉頭

歐洲開始凍, d case都多返
個問題咁樣爆, 好易夠10個人中
到時意甲要停

C朗應該極速好返

伊=羅志祥=時間管理大師

根本上仲要打國際賽係on9

牙朗前排先打完kante同豬sit

11月中又有三場
Rush完果兩星期又差唔多快車

傷半隊主力不是夢

留名等睇公海又有人話好番跳唔過1cm

Camavinga 會唔會即刻拎c朗件衫去洗

堅on9，踢埋啲無咩意義既比賽去增加風險

仲要穿州過省

疫情仲打國際賽
兩隊加埋五 六個聯賽嘅球員
打完再返去播毒
足球界群體免疫

唔出奇
三日唔埋兩日就有人奶野

打國際賽根本係交換病毒

收到風送咗去焚化爐

Kante同豬蛇好快快手驗一驗

唔想變武肺車

拎去隔離14日

仲有狼隊

kepa都要

打重要比賽都算，踢埋啲19友賽，之前一早講取消左佢好撚過

咁點知件衫有無中武肺

上季冇人用 冇成積包袱先出啫
青瞓只是口號 過完橋咸猛袋個位買哂replacement

練波又練得2,3日 乜都練唔到

猛大把機會啦
袋咸下半季咁嘅表現搵replacement怪邊個
咸再咁落去都係去同slk brown團聚啦

希望見到full team weekend

don't ff
full team都係閪

Told Ben Chilwell's return to Chelsea is precautionary. He'll be assessed ahead of the weekend and the game against Southampton.

法國球員all negative

官方開始吹雞吹奏Ziyech
應該星期六有得睇

Sls

Coronavirus Ronaldo

豬蛇個頭咩事？

開波冇耐撞到

Turnbull個樣好老實,勁有安全感!

中埋一份攞 just a flu

星期六 炒唔到四粒或以上 就炒撚狗！

半場就輸夠4粒

修頓咁迫得
feel到施華又要愛助攻

Lampard Out!!!

Fpl 入定ings
星期六入三粒

Full team 根本要輕鬆食晒中下游 自動波都搞掂
CA Werner Ziyech
Kai
Kante Kovacic
Chilwell zouma Silva Azp

呢隊係咪bob 叔愛隊？記得bob 叔直播講過唔鍾意車仔

係佢撐查仔
話英國車迷個個都好撚閪 主場又靜

因為個ex鍾意車仔多過佢

佢成日帶女朋友睇Charlton 冇記錯條女好似好鍾意Scott Parker 之後Parker轉左去車仔 有次睇完波上返車到 條女就話其實佢鍾意Chelsea多啲 然後bob叔就覺得好hurt 好似俾車路士凹左頂咗綠帽咁

同埋上季又係 本身借左Conor Gallagher過去而且踢得幾好 點知季中我地收返再借去Swansea 最尾查爾頓差一分護級 排尾三降班

查爾頓

高質
有睇套戲覺得好好睇
Peter Brand幫左Billy Beane唔少

【#體嘢突發】

《Telegraph》記者Ben Rumsby引述英格蘭足總消息指，英超Big 6球會威脅如果Project Big Picture不獲通過，將退出英超聯賽。

該改革方案最富爭議之處，是廢除現有投票制度（20球會中有14家贊成票，便能通過方案），並賦予9家「長期持份者」球會有超然地位，包括Big 6以及修咸頓、韋斯咸、愛華頓。如果以後9支球隊之中有6票贊成，就可以改動任何重要政策，包括修訂球例、簽訂合約、人事任免、球會擁有權變更、改變電視轉播或贊助合約的資金分配等。英國媒體披露，該計劃獲得曼聯及利物浦大力支持。

#利物浦 球迷團體Spirit of Shankly表明反對。

#體嘢 #sportsyeah

惡撚到
Big 6 fans開始聯合反緊呢個project

反了反了

痢獌都係美國腦細緊係大力支持

✍️ The highly-rated, 18-year-old left-back arrives on a season-long loan from @ChelseaFC

唔係支持
直頭係佢兩隊提出

佢哋最終目標係咪想搞歐洲超級聯賽

個方案其中一條係想每5年英超搞季前tournament（aka賺錢），同埋暑假延長等球會打多d pre season（aka賺錢）
根本就係典型美國佬搞運動心態

Germany XI against Switzerland:

Neuer (c) -
Klostermann, Ginter, Rüdiger, Gosens -
Goretzka, Kimmich, Kroos -
Havertz, Gnabry, Werner.

#GERSUI

今晚好睇

要睇了

望多望點解中堅係魯蛇嚟

仲有佢個計劃最大一點就係派錢俾英冠+永久性將轉播收入分25%俾下面聯賽（依家好似係分唔夠10%），根本就係用英冠嚟逼足總就範，俾big6玩哂
英冠早兩日即刻伸個頭出嚟贊成個proposal，激到FA札札跳

契仔黎
不過係撚狗手下佢都係棄子

有Kai 雲 冇draxler 仲要唔係3後衛

但係依然有魯/can/達屎其中一個

可能Kimmich右閘 Klostermann 中堅

魯蛇後防靈魂人物嚟 點會冇

連續2場都正選返到車仔撚伯點面對佢

路維揀人係睇有冇上契，唔關球會表現事

趁有得踢好踢埋佢
真心好想撐魯sir
本身覺得佢又愛車又有火，而且本身都算穩陣
但佢傷完出黎嘅表現真係好撚可怕
話佢排四大中堅之未最不為過

魯sir

925有signal

開波！

Kai假9？

右翼

抵撚死啦條死肥鳩

威廉王子會唔會出聲
佢係主席

路狗係咪玩野
第二隊波嚟

勁撚到

有埋sane, kimchi應該打返閘

d迫搶有層次到

靚燈！

有冇link?

76台

無76台

你真係cls

正 有得睇魯魯打控傳

mendy>neuer

呢個唔係4後嚟喎
兩隻閘呢

攻曬上去啦

守失曬位但攻又唔見佢地

魯狗好廢
又要標又要掂唔曬

雲狗

再見了雲狗

水貨躝

德國笑話黎wo

solanke>>>>>>>>>timo

今球唔關魯魯事啦

老迪鳩又賣笑

水貨

添狗-6

路維都唔識用人 又冇戰術

燈到

唔關魯sir事啦

Kimchi打返右閘
哥列斯卡拍kroos
Kai攻中

咪仲好

不過岩岩gosen唔追

美斯上身

雲狗可以躝

傻狗助攻雲狗

笑個動作

Kroos咁比失 點回防得切

傻狗真係新卡卡

搵佢打highpress 佢撚識叫住人踢咩

睇唔睇得過
開緊機

燈到即刻入波

鼻屎狗躝啦

可惜佢前面係雲狗 阿咸

閘出事
後防造波冇左兩隻閘
魯魯好多時推左上去幫波
得返堅達一個

雲狗啲控傳
仲廢過哥斯達

舜文成日高潮尖叫 搞到開電視唔敢大聲

中場亂到7彩

我覺得有sane既話
Kimchi可以打返右閘

要不是武肺 德國今年又要出醜一次

一開replay雲狗球波

靠kroos死得 場場醫院波

-6

唔炒鼻屎佬大把出醜機會

sane其實麻麻
拎走魯魯卻狗gosens就最已陣架啦
呢個陣先第一次夾我算收貨

路維 幫幫手 自己辭職啦

鼻屎狗快撚啲收起車狗仔啦
隔幾日又要坐飛機踢英超

拜仁過2日踢盃賽

咁都救到

射到先勁

賽程咁撚樣
大球會啲主力出年兩三月已經腳軟

其他國家有歇冬

係咪卻老100場點都要出 先推哥列斯卡上去
Kai又打邊

魯迪加啲防守真係不堪入目

如果唔出kroos 應該會出brandt

賽程咁密 呢啲濕鳩比賽一早應該取消
班中下游著數到

卻狗今場幾搏命

傻狗已經自己入中間

Brandt可以打翼 Kai 打返攻中

Brandt打翼好似同MM一樣係0突破

咁執著咩位做乜
又唔係企死一個位

林伯足球 場場唔同位 自己執生

Kai 勁到

Kai

傻狗

撚狗係傻狗成為球王嘅最大障礙

有買貴無買錯

我哋72M買傻狗
阿狗72M買比比
仲要連安仔都搶埋佢正選

Kai!!!!!!

Kai 好撚勁

路狗>撚狗agree?

好撚勁傻狗

一個回塘
一個未勁過

傻cls

車仔球員每人一球

Havertz

好撚正

傻狗勁到

Kimmich

又失

屌 慢過76台好多

係咪姓夏嗰D都特別勁

德撚後衛都係傻鳩

gosens包越位

72M買傻狗真係抵到
左右腳齊唒 反擊控傳射有齊
前中右都打得 仲要得21歲

咩撚野防守

唔係講越位 佢一早清冇呢球

撚狗躝

其實魯狗係踢緊乜鳩

中堅比人拉左出去都算
唔立即歸位係到行行企企

魯尻

魯蛇想點呀

屌佢老母魯狗躝啦仆街

又比人一cup就過屌

一個完全0位置感既中堅
二線都不如

支那比勁到

雲狗靚傳

證明左係撚狗 同 鼻屎佬既問題

車2入球 1助攻

1g1a

下埸唔想見到咸狗

嘩

又係傻狗分落去
起碼高場上其他人一班波

點解佢兩個英超踢到成pat屎咁

基拿比同傻狗勁到

林伯特識做啦 屌你咪比我叫到雲拿又唔擺箭頭

撚狗識閪用

魯狗真心躝

天才變工兵

雲狗無箭頭位踢 傻狗要拉邊

撚狗個傻西

傻狗今場一樣拉邊

happy狗過人都勁過添狗

雲狗1on1好撚柒廢

屌又can又draxler

開始覺得魯sir種廢有少少可憐

傻狗退下火線

雲狗爭氣少少入多粒好無

做乜鳩

做乜撚

加埋魯蛇 德國三頭地鼠

draxler契仔姐，打後備綽綽有餘

佢真心垃雜
一線尾都不如

傷完已經跌到落2線都不如啦

已經唔關佢身體質素問題
佢成個人根本就唔識踢中堅

Kepa完封提子
出ddg 輸埋比烏克蘭

舒夫真高型撚到

痴線 魯狗

茅撚到

魯蛇mma

屌佢戴斯拿

屌你魯狗又黎

魯尻傻撚左

林狗放棄佢係岩

魯狗真係痴撚線，得啲印象流球迷先會覺得佢係無辜

我地三寶係德國龍骨

阿根廷半場

究竟魯狗有邊樣勁過hummels
可以keep住正選

可能係德國唯一出波中堅？
佢今日放d波唔算差

要出波不如出hummels
論出波當今世上冇幾個好過佢

唔揀冇得講

鼻屎狗同撚狗都害緊隊波

魯狗今場ball posession 6.8%
防線其他係3.2% 5.3% 4.1%
睇落係18wc保定個角色
pass success 89%算係咁

事實係兩個都有排玩

歇冬大晒咩
今年遲左開季
佢地咪一個禮拜2-3場咁踢

賴乜嘢傷咗跌watt啊，第三球迪鳩喺度做乜撚？

Thiago Silva正選

巴西終於唔揀alves 但揀danilo

就放棄迪加而言 咁都算害？

計埋魯sir

撚狗算係咁 ，買 捷狗 吊柒朗狗
直接放棄雷狗 同魯狗

撚狗最叻係 吊走廢人
但唔識用人

屌走晒啲廢人之後
喺時候交畀下手拎冠軍🏆

Daddy pls back

前鋒差少少
唔夠個人能力屈機
其餘真係搞靚個防守的話就已經好好

車路士德軍前面入波後面穿窿，今朝先睇完車迷係球迷世界嘅一篇文章，話魯魯係德軍表現好過車，點知今日兩球都關佢事，三中堅打左但成日失位，頭兩球都係敵方右路發動進攻，魯魯被林伯放棄真係同佢表現有關，癲神係技術不濟，而魯魯就傷後打唔返水平，令人惋惜。慶幸一隊前場攻擊手都有表現，德軍今日嘅打法如車路士對著一隊打放反嘅球隊，前面壓上進攻但好難搵到空間，而且傳球都好多斷纜，反谷得上被瑞士兩下反擊先開記錄，又係梅花間竹咁3:3,睇嚟路維唔落幕德軍都唔會有好成績。

終於醒

咪又係賴傷，根本本身迪狗嘅意識已經唔好

話時話啲記者係咪on9
為咗做車連毒都可以夾硬屈
吹左幾日仲未停

Carlo bb please come back
[limg]

沉迷魯狗

見到魯魯個名就想笑

琴日4後防嚟㗎喎

Lulu

魯魯老老

呢班傻鳩都幾好笑
丹麥狗明明係Thiago Silva之後最好技術果個黎
柒係柒在大戰會自爆

就係大哂
人地有抖過 你無得抖

出年仲要準時踢歐國盃
你有抖有鬼用, 到時個個禮拜踢3場

我寧願好似英超咁, 唔停
每個禮拜2場好過

再望返d數據
成條防線42次possession lost
魯魯係4個後防唯一唔多過10次
計埋possession%，4個最好係佢

數據睇落佢真係唔算好差，
但實際睇落場波，佢既作用真係唔大，
由其係車仔依加條後防成日爆，出佢只會爆得更勁
我讚成暫時唔出佢打正選，但我覺得佢點都好過女人

大量球星被迫缺席英超？由於C朗確診武漢肺炎，而英國規定凡係同武漢肺炎確診者有密切接觸嘅人，返國都要隔離14日，如是者，般奴同狼隊大量球員將缺席兩輪英超！不過未知足球員喺安全氣泡之內可唔可以豁免。而法國對葡萄牙正選嘅仲有洛里斯，簡迪，普巴，基奧特等等。我地距離足球再次停賽仲有幾耐？

狼狗係咪收皮，成隊正選都係提子

獌狗冇魔性般狗大鑊啲

魯魯呢個名真係好難聽 好難聽呀

唔撚係掛

真係幸福 除左Tmr之外我地啲中堅都係一線國家隊主力

寧願一次過踢晒啲國際外圍賽先返嚟
啲 friendly根本上要取消晒佢
今個星期返哂來 再傳來傳去好撚on9

而家有肺炎仲打真係on9
是旦一個中幾廿隊波都受牽連
如果打聯賽最多兩三隊波中伏

法國果班唔算密切接觸者掛

camavinga 一定係

點解今時今日仲有人覺得迪加好過女人
女人正常好撚穩係大賽易派膠
迪加場場都成碌柒咁
冇壓力都派膠

淨係睇佢啲肢體動作已經想嘔

Kante 駛唔駛停14日......

懷疑佢拎件衫打飛機

唔出點有態？有態既魯迪加絕對唔差！
佢只不過最近個態差，比多d耐性佢會踢返水準。
但係女人呢？我冇見過女人有邊場係超級出色既表現
有邊場係佢一個carry 全條後防既？有冇邊場靠佢封死邊個明星球員？
反正出女人我就反，就係咁撚簡單！

對白禮頓 對西布朗
女人都打得好

仆街分唔到你真心定扮白卡佬

干地收左雷斯皮，直到對巴塞派膠前，丹麥狗都有出色既表現

卻老師其實都麻麻
路維唔敢換

女孩每次派膠都令人印象深刻…

唔好再搵遮醜布…

每次都幫佢交學費…

女人深刻啲定魯魯深刻啲
西咸嗰場記一世

魯你老母魯
睇撚到打冷震

天神對利果球其實都係比文尼技術性擊倒
咁文尼又真係高佢兩班無計

係失誤但唔算太離譜

上季復賽比足機會魯蛇 佢就場場都派膠
係咪要比機會比到落降班區先停

女人打第三中堅根本ok

係人都知魯蛇最好狀態嗰陣可以carry成條防線 我都有迷過魯
但復賽後出返黎狀態有冇好過個個都知啦 事實係女人呢排除左猁嗰場比文尼搞到短路之外都好穩陣 一定係排第三

點解段嘢個pattern 咁似之前阿衣吸經論將人名換做A9同B23又可以出過篇

唔出點有態？有態嘅武神打絕對唔差！
佢只不過最近個態差，比多d耐性佢會踢返水準。

唔出點有態？有態既牙衣絕對唔差！
佢只不過最近個態差，比多d耐性佢會踢返水準。
但係牙咸呢？我冇見過牙咸有邊場係超級出色既表現
有邊場係佢一個carry 全條鋒線既？有冇邊場靠佢射入邊個明星球員？
反正出牙咸我就反，就係咁撚簡單！

天神最多咪叫間中斷路
打鏝一夫當關果時你又訓左?
迪鳩highlight呢
咪就係比兒子踢囉
whoscored上季評分
happy女孩都6.7
係迪鳩特別低得6.2

認真上季表現黎講Christy係好過迪加

我都幾肯定上季復賽之前只要迪加無傷 佢係第一中堅 係復賽之後佢表現太差先比撚sir雪

女人計home-grown 已贏

係熟悉嘅車區！

明明車區一致認同魯蛇要lan
點解仲可以到今日為魯蛇女人內戰

氣態>液態>固態>唔出點有態

女人未俾巴狗強姦之前好勁架

上面位ching段野已經分唔到佢真心白卡定上fb copy
發覺打好多標點符號既都特別痴線

內戰

迪加傷完嗰腦都壞埋
我18/19都迷迪
但上季踢到咁真係幾迷都頂唔順
天神on9領紅係好撚嬲
但諗翻起迪加上年復賽後表現真係好難講得出迪加好過天神
輸角嗰球我一世都記得
車不嬲守死球廢
嗰場仲要衰過次俾人角球入波（雖然詐胡）
佢仲可以咁撚鳩屎大把時間俾佢解圍玩撚到輸角
俾人絕殺嗰下又包offside又唔foul人俾人去又封錯腳
早foul隨時得黃 嗰個位未必有dogso
紅都拎啦8x分鐘和
本來有機贏變痛失三分
贏完曼城輸西咸
衰自己後防on9
跟住打錫菲又花式助攻
點忍呀

果陣happy同天神瘋狂自爆
全部車迷都期待左rudi復出好耐

中堅風火輪你估浪得虛名

不過點估都估唔到出番黎變左另一個人咁

仲廢過干2岩岩加盟果時

唔係排第幾

隊波無防守教練
咁平時練波嘅時候後防係做咩
用黎鬥波?

拍unseen做content

未必好過soma

講緊用人方面撚sir一定最先揀迪加

除時下場就可以睇到沙利時期後防all lan

抵撚死啦
復賽後真係場場垃圾

你當我帶有色眼鏡啦成日覺得生面口會員貼呢種文覺得係真心膠多過曲線

係
唔分段
打字都要打埋感嘆號
十足藍絲廢中廢老feel

萬能key

迷夏多數都on99咁

召喚伊清

佢地全部盲反女孩

天神果球我覺得係迫不得已 唔可以怪晒佢

屌奶星 kai勁到

內戰都要風火輪

Tammy><Bats
女人><魯蛇
希狗><Kepa

猛子><Kai子
Kovacic ><胡c fu

車區始終如一

有冇人同我一樣覺得fb d人成日J5 K7 C20咁稱呼球員好On9?
屌你佐簡袋咪得囉

算啦冇咩好討論大家意見唔同，
不過我覺得有啲人係唔係都屈人藍真係腦殘！冇咩討論空間！
一唔同立場就屈你藍，唔怪得你淨係可以係連登嗌交

！

佢cls

覺，好似Nba 球迷先會咁樣簡稱球員中文單字簡而精，好多時候仲語帶雙關

有冇人可以憑篇野個風格搵到係fb邊個痴線佬

琴晚真係睇到kai可以上世界級
撚狗咪阻住佢呢啲幾年黃金成長期屌

控推跑精度勁撚到！

係K29!

宜家要軍刀啦
名宿 油王心腹 教國家隊戰績好

咪撚搞，塞幾件烏克蘭仔過黎護旗咪仆街
請教練一定係請返d大國既教頭穩陣，吸潛力後生仔都易d

Happy 好過C4囉

fb嗰班波都唔知有冇睇
可能睇app睇了lineup 比分就算
所以未淨係記得球員冧巴
你同佢講天神 華碩都未必識
輸波一定屌kepa先
球員有傷停問點解林伯唔出xxx

Now Zouma + Silva幾勁
女人都唔差
Silva發癲果場女人成個泰利咁
Rudiger Lan please

魯狗同女人都可以內戰
女人淨係青訓 + 後生都足夠令魯狗躝
更加唔好講魯狗啲痴撚線防守

都係叫袋狗 簡狗 佐狗好

精度好高！

[！] 車路士球迷開季討論區

屌你

!

喂呢句好笑

好波不妨一睇再睇

係咪拔苗助長
條傻鳩唔識解果次

你睇車啲訓練片
長期見到成班集體練短傳
防守真係未見過有訓練footage

1001

係
你話林狗拔苗助長

好撚低質。
講錯野好正常姐，每個人都有
除左睇haws既新聞真係唔想再講任何野，太多垃圾